# JB Battery Italy

JBBATTERY è diversa da tutte le altre aziende produttrici di batterie agli ioni di litio per l'affidabilità e le prestazioni delle nostre celle. Siamo specializzati nella vendita di batterie al litio di alta qualità per golf cart, carrelli elevatori, barche, camper, banchi di pannelli solari, veicoli elettrici speciali e altro ancora. Finora abbiamo distribuito oltre 15.000 batterie in tutto il mondo.

JBBATTERY non solo ha uno dei più grandi inventari di batterie LiFEPO4 al mondo, ma abbiamo anche la capacità di costruire batterie personalizzate per praticamente qualsiasi applicazione. Un esempio sono le nostre batterie personalizzate da 24 V, 36 V e 48 V costruite appositamente per i motori da traina. Mai prima d'ora i diportisti erano stati in grado di viaggiare ulteriormente con una batteria per motore da traina.

Questo è ciò in cui JBBATTERY è specializzato, trovando soluzioni pratiche a situazioni di alimentazione impegnative. L'obiettivo finale di Lithium Battery Power è soddisfare la domanda di energia affidabile ed efficiente per le generazioni future. Non esitare a contattare direttamente JBBATTERY per qualsiasi domanda sull'utilizzo delle batterie al litio come fonte di alimentazione principale.

#  Perché la batteria al litio

Sostituisci le tue batterie al piombo, gel e AGM obsolete con una batteria di Lithium Battery Power, uno dei principali produttori mondiali di batterie agli ioni di litio.

Le batterie agli ioni di litio di JBBATTERY sono compatibili con qualsiasi applicazione alimentata da batterie al piombo, gel o AGM. Il BMS (Battery Management System) integrato installato nelle nostre batterie al litio è programmato per garantire che le nostre celle possano resistere ad alti livelli di abuso senza guasti della batteria. Il BMS è progettato per massimizzare le prestazioni della batteria bilanciando le celle automaticamente, prevenendo sovraccarichi o scaricamenti eccessivi.

Le batterie JBBATTERY possono essere utilizzate per applicazioni di avviamento o ciclo profondo e funzionano bene sia in serie che in parallelo. Qualsiasi applicazione che richiede batterie al litio di alta qualità, affidabili e leggere può essere supportata dalle nostre batterie e dal loro BMS integrato.

Le batterie al litio JBBATTERY sono l'ideale per le applicazioni che richiedono molta energia. Progettate specificamente per funzionare in applicazioni di magazzino su più turni ad alta intensità, le batterie al litio offrono vantaggi significativi rispetto alla tecnologia al piombo acido datata. Le batterie JBBATTERY si ricaricano più velocemente, lavorano di più, durano più a lungo e sono praticamente esenti da manutenzione.

Cosa potrebbe significare per la tua attività? Meno sostituzioni, minori costi di manodopera e minori tempi di fermo.

Website :  https://www.jbbatteryitaly.com/